中醫係垃圾，不服來辯

中醫=垃圾

話人垃圾又唔拎啲point 出嚟

利申冇睇開中醫

駁唔到

淨係講生物醫，中醫已經收晒皮！連病毒係咩都唔知，醫條毛

中醫理論無任何價值

睇黎樓主無生濕疹
明既

都唔講武肺，癌，心臟病呢啲大野，一個地中海貧血，中醫知唔知個病點黎，同點醫

中醫你當調理身體，唔好當醫病。

屌左咁耐中醫今日終於要落手做 好迷惘

調理都未必得，可能會搞壞個腎

咁使咩睇中醫
自己飲多啲水早睡早起做多啲運動

應該叫中調
唔好叫中醫

我都認為係咁
依家啲中醫仲要開藥粉

以後見一個中醫屌一個

有D病連西醫都要CHECK好耐先確診到
但中醫撚居然覺得把下脈就check到, 仲要有人信, 真係痴撚線

中醫撚永遠活係自己世界

中醫藥可能唔夠 Scientific base... 但係針炙可以吧... 無錯經絡是在解剖學上看不見，找不到。
但是中醫體系入面遠自扁鵲已經用針炙，雖然肯定有水份：但畢竟可以肯定的是即使外國人，也可以去witness, 首推紐約時報記者亦曾經在紐時頭版說出他的肯定針炙上的療效，至於是否安慰劑，我相信在人類的歷史上自有公論。
世衞也承認針炙有效。
John Hopkin 夠照吧，參見

所以有時候，不能盲目反對，為反而反。這樣只會顯得自己shallow... 難聽說話我唔講了。

其實百貨應百客，你不buy未唔睇中醫，冇問題的。做人唔洗咁hostile！
Merry Christmas

月經post

因為仲有好多人信所謂中醫

中醫 絕技

早睡早起 多飲水
戒牛 鴨 鵝 蝦 蟹 貝殼
少食辛辣 煎炸 濕燥 熱氣 野

你第一句已經解釋左
乜鳩test唔到但係有人話有效呢啲神神化化嘅野唔洗講
射精都可以醫感冒 試過就知
唔通我又係精醫咩

中醫害撚死人
steve jobs呢條撚樣就係人版

垃圾都可以發電

垃撚圾 9up巫醫當醫術
中國人最撚鍾意睇

佢老味中醫撚乜柒「辯症論治」論佢老味，病源係咩又唔知，生物學又唔識，對病毒一無所知，仲狗up辯症論治，咁呃病人，仲好意思叫自己醫生

有d學術問題想請教
其實煲藥是否有效，
想知道d藥材起咁高溫情況下煲咁耐，營養唔會破壞晒咩

煲埋一碗飲你唔死咪算你大命

算啦
中醫啲理論。。
笑而不語

仲同人講乜柒辯症論治，因人施治，辯佢老味！根本就唔撚得

針灸都係中醫喎
咁你認為針灸又呃人？

部份針灸係OK
但宜家講緊係個理論
西方都用針
但原理好唔同

想知atrial fibrillation ，seizure 中醫會點做

熱氣姐，飲啲五花茶矛事

之前手有事 西醫開咗三星期藥 仲係好痛 要我比幾千照mri
中醫針灸2次好翻好多
咁睇西醫先係垃圾喎

個時間隔咁耐，咩都好啦
不如感冒隔3個星期睇中醫，之後又話醫好 中醫好掂咁

有冇睇過跌打

但未有西醫之前 , 中國人都係用中醫
如果垃圾 點解中國人仲生存到
可以由秦朝講起

希望閣下有咩病痛唔好睇西醫，包括武肺

因為 中醫 = 共產黨醫學 = 垃圾

病唔一定即死，而古代人亦得而且確平均壽命好短，古代長期平均壽命2，30歲。
依家啲人有7，80歲壽命，係現代西醫嘅功勞，注意係現代西醫，古代西方醫學同中醫一樣咁亂黎。
好簡單問你一句，中醫點處理到心肌梗塞，即心臟病。無即時醫療即死。

仲有暗瘡

樓豬既無知
係來自於佢仲未遇過一啲西醫懶撚得去醫 但又對患者造成好大困擾既病囉

仲生存係好似d 害蟲咁, 繁殖太快太多, 遠超過死亡率

以前勁多大瘟疫

《我們歷代人平均壽命的預期壽命》一書中給出的古人的平均壽命是：先秦18歲，兩漢22歲，唐朝27歲，宋朝30歲，清朝33歲。
依家支人 平均壽命70幾歲，香港人就更加係全世界最長命。
一撚定係中醫突然進化，醫到啲人壽命長左2，3倍

未至於垃圾，只不過宜家提倡科學，西醫為主好合理，中醫可以當輔助，非科學不等於垃圾，耶穌都依然大把人信仰

香港咁撚多廢老都係中醫搞出黎

搞到連登成人講要養兒防老 , 都係中醫錯 , 明明50 歲就可以死,又要養到佢100 歲

針灸只係鳩拮身體，刺激神經系統
你亂拮同學過先拮，最大分別只係你可能會拮穿器官動脈

請善用「蚑毉」正名

仲衰過巫醫，本身「陽陰五行」就係儒家政治產物。人地巫醫春夏為陰秋冬為陽架用。

即時啪一粒幾百蚊既安宮牛黃丸

你應該會中水銀毒先

呃啲婆仔一個月啪一粒
慢性毒藥食用費，仲貴過睇英超

關鍵係你食咗三個星期藥

咁不如睇意甲算

叫佢武肺睇中醫啦，無撚得輸呀

調轉就係中醫費?

生暗瘡好心去睇皮膚科食a酸啦，唔好再叫人睇中醫喇好唔好

你知唔知你既講法有幾咁唔科學
用左A療法三個星期後唔做任何診斷去睇有咩進展/唔理A療法預期要幾耐起效
一句仲係痛就轉去用B療法再將個好轉完全歸功B療法

食一粒驅邪救命
唔洗運動唔洗戒口
岩哂D又迷信又懶既廢老

2021仲有人唔知世衛老細係邊個？

支共囉

動物夠冇醫生咪又一樣繁殖到
中醫撚啲神奇邏輯真係見一次笑一次

連登有個中字就反是常識吧 ...

Why don’t you mention John hopkin？ just single out WHO?

有冇人濕疹睇西醫點樣醫
真心想問

咁除咗醫療問題
戰亂 衞生 營養 交通等等方面都直接或間接影響個平均壽命嘅
尼個例子又唔係太公道

面對現實啦，醫療水平已經反映左一齊，依家呢個比較和平嘅年代，淨講亞洲，南亞，同香港身處嘅東亞，都差好遠喇。
淨講香港，當二戰之後，人嘅命愈來愈長，都係西方現代醫學愈來愈好嘅表現。
就講香港第二號殺手，係無通波仔之前，心臟病都好難醫，家下做通波仔手術已經好普通，亦唔貴。
中醫通本連點解有心血管問題都唔知，都唔好講到放支架入心血壓咁深入嘅野喇

秦到清都有兩千年, 中醫會進步都唔能否認, 但功效我唔信有咁高

我相信有勁嘅中醫
不過大部份應該都垃撚圾

中醫可作調理 但唔會用嚟醫癌症腫瘤嗰啲
個人虛寒依啲食中藥調理下咪ok
痛症針灸好過西醫塞你食止痛藥